---

name: "නව තොරතුරු"
about: "නව තොරතුරු ඇතුළත් කිරීම සඳහා මෙම ආකෘතිය භාවිත කරන්න"
title: "[නව තොරතුරු] "

---
- මෙහෙයුුම් පද්ධතියේ නම කුමක් ද? උදා.: Ubuntu


- මෙහෙයුම් පද්ධතියේ සංස්කරණයේ අංකය/කේතය කුමක් ද? උදා.: 22.04


- මෙහෙයුම් පද්ධතියේ සංස්කරණයේ නම කුමක් ද? (තිබේ නම් පමණක්) උදා.: Jammy Jellyfish


- අදාළ desktop environmentහි නම කුමක් ද? උදා.: Gnome


- ස්ථාපනය කළ යුතු පැකේජ මොනවා ද? (නොමැති නම් ඒ බව සඳහන් කරන්න) උදා.: ibus-m17n


- අමතර සටහන්, විශේෂ උපදෙස්, පවතින ගැටලු ආදිය තිබේ නම් පහත කොටසෙහි සඳහන් කරන්න.
=====

=====